[極醜惡] 男既掉落樓 女既掉落海 係有原因

男既多數有骨折, 掉落樓可以話係跌繼
女既掉落海, 可以洗走啲人渣既體液同DNA

大家出嚟發夢, 真係要set定TG schedule message
要自行求救
班人渣知道有後著
都唔敢輕最易郁手

邊個人渣負皮

一

二

三

四

五

六

七

捌

玖

十連冇難度

25/9
8:00pm
始創中心地下

女既比黑警姦完就掉落海 洗走精液同DNA

之前將軍奧警署果單

講開又係…
「這是戰爭」（C'est la guerre）